【公投】咪撚再玩膠 重有10日，你 覺 得 侵 贏 定 登 贏？

侵 贏 ～

登 贏 ～。

我就買侵贏，但個邊傳媒都唔報 登爺d醜聞，選條撚咩

連登民調準過美帝啦

美國民調最大問題係fake news, 全部都係Dem media

侵 贏 ～ 12

登 贏 ～。 6

登

輸撚死你

用12手足命賭侵贏

仲有10日 侵侵仲有咩絕招未出
唔好輸呀侵侵

咪撚攞手足黎玩啦屌你

ASI 大數據：拜登電郵門影響搖擺州選情 特朗普優勢擴大

大絕應該未出

唔撚洗驚有睇我4年前post未來人報告已經講左侵連任

出閃咭咪大絕囉

屌你，連登咁多人撐戀童登，唔撚係掛？

侵 贏 ～ 36

登 贏 ～。 18

拜登贏，🙂

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

連登仔開始發力，今次侵侵贏硬

睇賠率會唔會準D？

支那會違約，侵侵會當選，我哋要備戰

侵

睇賠率又係廢登熱

登贏，想睇Cctoy哭喪

侵 贏 ～ 73

登 贏 ～。 29

連登夯量，侵侵連勝。

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

快撚d投票呀屌你

我登必勝

唔撚知以為香港普選元首
邊個人關你香港人柒事咩
你係lobby緊美國政府同美國總統
唔係lobby侵and侵only

早期投票人數太多了
講真侵真係唔係好樂觀

開個post出黎燈侵？

屌你，依家香港乜鳩都唔比講，講美國選總統都唔撚得呀？

你都on9, 我無你班傻鳩玩膠咁撚無聊，我4年前已經講侵連任，傻鳩先信乜撚野燈神

賠率要睇莊家取態，而唔係睇閒家

敗燈sure win，已夠票，唔使投！

如果大熱就贏，賭馬就唔會咁多人輸錢啦

屌，連登都咁多人投11登，做乜鳩？

侵唔一定最好，但一定好撚過支那控制嘅拜登

有腦都會咁諗啦

呢啲賠率距離，我就感覺係想導鳩人買熱門嘅拜登，如果真心認為拜登贏，侵嘅賠率唔應該咁低

登 贏 ～。

利申：all in 佐敗登

呢幾年都開始見識到美國果邊都好多假野，唔怪得侵成日話fake news

侵 贏 ～ 126

登 贏 ～。 66

連登力量，侵侵連勝。

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

屌條五毛老母 老廢認同

登點可能輸

敗登唔輸係無天理呀

我希望侵贏 但我唔肯定美國人d左毒上腦到咩程度...

你膠下班仆街傳媒有幾賤咪知囉

屌佢老母，Dem 喉舌洗撚理佢咩

侵侵輸左美國人隨時要革命

美國都好多美豬日日被主流傳媒洗腦架

推

侵 贏 ～ 177

登 贏 ～。 91

連登力量，侵侵連勝。

睇賠率就準咁馬會執撚左唔知幾多次啦

信賠率同信政府一樣on9啦

連登都好好 敗登票

拜登一撚定win
侵輸硬
瘤主老母就玩膠

選拜燈等同自認2021年起做世界第二 我相信美國人會識選擇

我願意用瘤主條弱智燈畜條命換拜登贏
拜登一撚定win
已blocks瘤主條柒頭

你條五毛老母比Biden屌埋，你老豆食屎啦輸撚硬呀on9仔

但好多五毛撐敗登條柒頭，美國都係有點灰

侵選輸左咪行司法程序囉 最後都係侵贏

直接選贏穩陣好多啦

TRUMP!

侵 贏 ～ 228

登 贏 ～。 128

連登力量，侵侵連勝。

連造勢大會人數多寡都畀連登仔拎黎做輸贏既準則就知連登仔天下無敵

連登仔一向鋤強扶弱架啦，依家Dem幾乎控制所有傳媒一面倒搞鳩侵但敗登d醜聞就block鳩哂，緊係幫侵啦唔通幫11登咩

想知點BLOCK？

好似 爆hunter Biden單醜聞個NYT記者，係twitter出post報導，但twitter即刻block哂佢d post連acct都ban埋，你唔係唔知呀？呢d仆街奶Dem傳媒只係冰山一角。

YouTube 一報導 hunter單醜聞即黃標，你唔係唔知呀？

各大傳媒唔報hunter單醜聞但就狂做侵係支有戶口，你唔係唔知呀？

侵應該無喇
而家動員曬全美國既輿論機器黎反侵
侵再犀利都難以一敵百

四年前更多人話侵係陪跑，結果？
不過呢幾年主流傳媒瘋狂抹黑侵，已經唔怕你話佢係 Dem 喉舌，幾核突都做得出

投票啦連登仔

雖然trump有big data support，但因為民調差距真係太大，加灑所有bias同special factors都好難justify

除非又好似上屆咁輸pop vote贏州，即係可能憎trump既票集中增加係藍州，但搖擺州繼續搖擺

今次情況仲壞過上次，武肺BLM拖累，加上白左dem動舉國之力打壓佢
我唔信侵咁都會贏到

佢贏到既話我信香港可以獨立喇

武肺真係至命，侵做咁多事最差係呢件事，希望佢頂得住啦

美國一向問題係冇乜年輕人投票
今屆好多年輕人都登記咗
以前唔會排隊嘅票站都出現人龍
你將上年香港區選個氣氛擺落美國到
就可以預計到Trump會輸得有幾慘烈

後生票唔一定倒哂落Biden道，其實好多場侵rally 及遊行都見好多年輕人出黎，我覺得班主流傳媒完全唔報Biden 同Dem d醜聞，但就一面倒攻擊侵，呢個先係至命

我係LA讀過書（奧巴馬尾兩年，加trump岩當選兩年）
其實後生仔討論政治個氣氛都好濃厚
香港人係網上先討論
我記得之前等巴士後面有個白人男仔聊我傾計
佢話佢好中意trump
可惜自己係LA 支持trump會被人笑
又同我講左啲trump經濟措施

Bidensurewin

你梗係未睇過98年世界杯決賽

大數據唔可靠
舊年區選，支那又係用大數據，以為會大勝，所以先比香港人選
結果點大家知

可能佢屋企人影響，CA係deep blue state，係Dem 票倉，不過今次竟然Ca各區都有侵Rally真係好意外。

大數據我係信，不過被利用的大數據就唔可信

侵 贏 ～ 318

登 贏 ～。 175

連登力量，侵侵連勝。

投票啦喂

侵 贏 ～ 351

登 贏 ～。 185

連登力量，侵侵連勝。

侵侵加油

唔玩膠
覺得登贏

直覺應該係登贏
希望我直覺係無撚用

侵根本冇得追，燈真係瞓係度都真係會贏。
再加上燒山.......

燒山今年真係好勁佢話香港區選黃會大勝 又估中埋英文大勝 希望侵侵都比佢估中埋啦

咁多人捧敗登

拜登一定贏🙂

2000蚊買侵贏

邊度有得買？

推下

侵 贏 ～ 395

登 贏 ～。 215

連登力量，侵侵連勝。